有冇人着到咁出街

咁長都有

有
我今日著緊

買左幾錢牙清

都係咁上下啦

Po我上黎做乜

保暖呀唔撚得既

我著果件長到落鞋

入面全裸都冇人知

正 一除即做

咁都搵位入雲爺爺

屌

好睇WO,有韓味

日本一入夜就有好多年輕男女著成咁係街兜客

點爆石

條仔個髮型

香港冇必要

On9 樓豬冇去過韓國，冷凍到痴線，行一陣已經要去Starbuck拍熱咖啡。

都係泰國好

好凍咩